覺唔覺美國d ABC 硬係有種柒味？

即係好似依種咁 個個都面黃肌瘦 樣貌髮形衣著都好老土 成個氣質都畀人一種好娘冇咩文化既感覺

明明ABC都係屬於東亞人種 但係佢地無論氣質定外貌同香港人或者其他東亞人相比 完全係另一個人種咁
點解佢地同我地會有咁大既差異

土地問題,飲食問題

氣質

入黎就係為左睇呢張

你又唔講伍允龍

但人地成個白人身型

Daniel Wu

因為睇慣班大隻嘅美國佬著同款衫
但黃種人又冇美國佬咁大隻，所以先覺得佢地柒

結論 基因嘅問題

又唔講MC Jin

估到會有依張圖
但係連登仔就算點膠點柒都好 成個氣質都話到畀你聽係現代城市人
但係ABC一望就成個鄉下農民咁

abc 港女
cbc 港女
都係唔知點解有樣睇

你拎d最老土黎講

一開聲d女水已出啦

好撚大隻喎

美國啲ABC

男ABC
女ABC

有美國passport返來香港已經cow死女

C

女人妝太濃
白鬼化妝法唔適合東亞女性

笑撚死 做護航狗做到咁撚樣
你問100個港女要上面班child登仔定ABC
我肯撚定98個以上都唔會睇得上眼上面班child登毒撚

abc嗰種真係典型黃皮膚細眼單眼皮，香港人皮膚白好多眼大好多雙眼皮

感覺個個都好似食大隻粉咁